黃之鋒：選舉主任馬周佩芬女士請假沒上班

【請選舉主任莫再迴避 立即確認提名】

我提交第二次回覆至今已一星期，選舉主任馬周佩芬已讀不回，亦無第三輪追問。我相信是政府仍在羅織DQ我的理據，但在執行上遇到困難。

今日我前往南區民政處追問，為何仍未能核實我的參選資格，以及考慮的因素。但當我到達後才發現，原來選舉主任根本不在辦公室，更有消息指馬太請假沒上班。

在與職員的對話當中，可以簡單歸納為：「 馬太今日無返過嚟，目前人唔喺辦公室，唔知今日會唔會返嚟」

馬太隱身，反映選舉主任正承受某方面極大的政治壓力。合理推斷北京和港府已下達硬指令必須DQ我。甚至即使「放生」其他候選人，都不能在我的參選資格上讓步。

我已再三強調我的政治主張與其他已獲確認參選資格的候選人一樣：符合一國兩制，都是在基本法的框架下推展我的政見。我亦從無主張港獨。假如仍然DQ我，則證明由始至終，政府只想審查篩選，拒絕公平選舉。

事實上我完全無法理解，政治審查對香港實施一國兩制有何益處。國際社會都十分關注，在中美交鋒之際，香港政府會如何保障港人的政治權利，以維持香港高度自治。

因此，我嚴肅呼籲選舉主任馬周佩芬女士和特區政府，三思而行，作出對香港人，維護一國兩制良好實施的明智決定，立即確認我的候選人資格。

黃之鋒
海怡西區議會選舉參選人
2019年10月24日

咁似林鄭政府d陳仆街台灣手法既

green card is more important

馬太呀馬太
你奶共就奶盡啲呀

如果唔係
成世係大灣區都好難捱

馬姓選舉主任一定好怕比美帝抄家式制裁....

點解同振美一樣 一搞佢張綠卡就放假

兩邊不是人

馬太係個大仆街

係咪去左美國坐移民監

要病就辭職啦屌
香港打工仔病咗都要返工

振美 美國唔show佢啦

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

好易明姐
支聯辦一定落死命令要DQ
但港共班官又驚俾美國制裁
未拆掂應該點出黎講
咪拖住先囉

sir, this way

［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎

可能請假去美國領事館申請難民

係咪唸住拖到選舉完

馬太仆街

選舉主任如果long sixkck, 是咪成區唔駛選

綠卡VS大灣區永久居民證

基本上有呢個確認書已經係唔公義
無論俾唔俾入閘都俾名提上美國

冇返工咪搵佢上司問

馬太：我打份工點解咁唔好彩黃之鋒要在這個區

可能又要抽號碼三小時前dq

DQ即助攻

Push

根本選舉主任要識讀心術
唔係點解釋一班比一班唔比入

一入閘就會比淫民日報狂轟

快撚d啦奶共主任
而家入唔入你都死全家架啦

屌你老母可以擺低公務無人跟既咩？

制裁

true, 應該打大佬

好想睇人家破人亡

推

今日請假同馬生去左律師樓攪離婚，保住馬生美藉。

之後新聞衹會用「周佩芬DQ黃之鋒」，强調再唔係馬太

放大假唔洗選都得

馬太 福音

擺明等緊指示，仲睇緊片

馬周佩芬
你喺邊呀？

裡外不是人
馬太想卸又卸唔到

邊個畀佢請假
請假唔使做呀

周。。。

退休之後再同馬生結婚, 馬周佩芬女士的美國夢完成!

搞其他Heidi朱果的無咁危，Gphone有個朋友仔叫Rubio
你叫馬臭閪點DQ得落

出得黎行總係預左要還

可能遲下選舉主任都要好似黑警咁用代號XYZ代替姓名

Can you see that
if you DQ me, you DQ with me

馬太, Please say goodbye to GREEN CARD!

中共抄家睇過好多
想睇下美帝出手

畀閘大大睇中召咗上京侍寢？

馬主任真係離譜左喎 一路拖

其實dq候選人剝削被選舉權
係咪違憲

因此，我嚴肅呼籲選舉主任馬周佩芬女士和特區政府，三思而行，作出對香港人，維護一國兩制良好實施的明智決定以及馬女士的美國綠卡身份，立即確認我的候選人資格。

加埋呢句啦Gphone

F

失蹤了？今晚抽波仔啦

gphone喺外國好多人識,唔好話歐美,出唔出到亞洲都成問題,祝條友好運

有硬指示 但一dq就全家去唔到美國

大家估下用咩理由dq,冇記錯黃完全冇提過港獨，仲大大聲話要一國兩制

快點

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

C

但如果美國已經制裁緊佢本人
離婚結婚一百次都無用

人民日報話佢港獨

馬太好愛國🇺🇸

綠卡重要過婚姻

又想玩嘢，一DQ就發動大規模集會,DKLM

直接篤佢灰啦條仆街

制裁 制裁 制裁

馬生係咪係美國

到時馬生搵左個廿幾歲妹妹做新馬太啦

黃之鋒出晒名奶共,咁都唔比佢入閘
我懷疑選舉主任收左美國錢

咁我又唔明，你回避得，都算係做咗決定啦，否則你已經DQ咗佢啦，拖拖拉拉做乜，唔同感情事有得拖架，始終要做決定架

咁.逃避即係當選

唔係 greencard咁簡單
最恐怖係戶口

選舉主任換左人

【14:45】選管會下午發稿宣布，南區民政事務專員馬周佩芬因病休假，職位即日起由油尖旺民政事務專員蔡亮兼任，直至另行通知，蔡亮同時成為有關選區的選舉主任。由於南區海怡西選區尚有一份提名表格在處理中，當區選舉主任會於稍後另行安排為該選區抽籤。

真係打算拖到31號

- 此post已完 -

又一個國際笑話

被消失

馬太今日方加

睇黎準備DQ了

蔡亮曾於多個政策局及部門工作，包括香港特別行政區政府駐北京辦事處

: uno

U know, my friend macro is considering xxxxxx

呢刻先射波仲以為走得甩

睇佢個樣經都停埋都仲咁天真

無啦，由請假開始我己經Send哂email畀美國移民局國安局同兩黨

馬太係咪著咗草去美國督灰

被制裁分分鐘連開戶，按揭都做唔到，英歐如果加入埋嘅話，基本上係屎路一條

直接換個支那人黎dq

馬周佩芬女士你準備好比美帝制裁未，生生世世共享大灣區榮耀，唔單止去唔到文明國家旅行，連銀行都唔比你用

未諗好要美藉定奶共呀？

係就好
快DQ
加速人權法

其實幾正，幾想屌

更係簡美帝啦~~~~~

實情係把GPhone參選資格和美國參議院投票掛鉤 ㄧ但香港法案過唔到 GPhone就應該入唔到閘啦!!

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

鬥射波囉

個臭西收埋自己響房唔敢出黎咋

信用卡、按揭同MPF都無得用
慘過現代魯賓遜

屌你老母 射波？！

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

低撚死

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

Gphone入到閘贏到民主派過半gphone可以自動當選立法會議員

支共梗係唔想俾佢入閘
佢同長毛眼中釘
雖然兩個都唔受本土派歡迎

後生少少應該係

去美國篤灰
美軍來了我帶路

其實幾正氣喎